新版倚天七傷拳笑撚死我

哩張係新版倚天嘅圖

有冇令你醒起某個畫面

冇錯 就係

笑撚死我
係咪惡意醜化崆洞派

同達哥一撚樣

你識唔識野ga？

七傷拳不嬲都係咁打 唔通達哥會呃人咩？

對唔住囉